韓國行程一問

同家人去 暫定去釜山
首爾就免啦 化妝品最撚憎
鍾意食海鮮 唔會行山 家人行動不便
行程想以食為主
所以巴絲有乜嘢意見
韓國嚟講 釜山啱唔啱玩？
定係濟洲好啲？
一定會去 應該係下個月尾去
/
聽人講鐵路唔會好複雜 想問係咪又係要買類似八達通嘅物體？
如果喺當地有冇得搭uber？ 因為之前喺馬來西亞搭uber平過的時候好多
/
兌錢係咪去到韓國先兌？
上網見人話轉咗美金再轉我覺得好煩
同埋喺轉兩次個差額我覺得會好唔抵
/
韓國消費係點？
釜山呢個係唔係同香港嘅旺角差唔多？
四日三夜夠唔夠玩？
預機票酒店連娛樂一人一萬夠唔夠？
/
有冇乜嘢景點係必去？
我見到好多都話出名
甚至如果想去埋濟州嘅話交通又應該點去 ？

推

濟州包車啱一家大細 釜山個人覺得麻麻地

釜山 有地鐵 仲有啲觀光巴士可以買飛坐一日 任上落咁 但唔知你家人行動不便到咩程度 可能地鐵好啲

釜山去濟州好似一係船一係飛機 因為濟州同釜山係兩個島咁分開 其實唔太順路 四日去有啲chur

google 啦屌你老母伸手黨

行動不便就咪周圍去啦
你落完機你屋企人行得咁慢
我驚d韓狗推都推死你
去埋垃圾國家又唔係買野
驚你悶到第二日已經想走

睇咗先問㗎屌你老母 你畀link 我囉

唔係我話要去韓國
如果唔行山 都還可以

明白

釜山同濟州都分別留過一星期
可以加我tg問
travelkimchi

係台紙冇人要先要唱定美金再唱韓紙啫
港幣同冥幣直接唱韓紙得啦

唱錢去南浦洞啦 有間好出名

韓國冇uber
釜山地鐵唔算複雜 仲要有哂中文字

不過個人覺得釜山好悶 去濟州好過 包架車 4日3夜咩都夠玩